大人邊到學圍棋好

今年18
睇過香港圍棋協會
好似無專for成人既班
唔想同一大班細路仔學
想請教邊到有專for成人既班
如果真係無邊到學比較好

如果只係玩玩下可以選擇自學

棋靈王

想認真當興趣長學

我都想問
細個係兒童圍棋學院學到好似20級 想學番

推

香港圍棋協會應該大人多喎，你可以問下

上圍恊跟職業學